有時真係寧願自己係d懶散hea底人，咁就算失敗都可以賴自己懶

但當你俾心機努力改變自己際遇又失敗時
你唔可以再賴自己懶
唔可以再同自己講今次冇發力啫哈哈……
人越大越覺得根本冇可能同命運玩
有時會俾你贏一兩舖
跟住到你鬆懈all in時再狠狠收你皮
人大了
咁多年來
都怪自己唔夠努力
但問心
咩真係懶散咩
由小學讀書開始到而家真係冇開心過
對上一次真心笑已經係五歲講緊廿幾年前
對住街外人屋企人親戚
自己會扮野話會再俾心機俾d自信外向d再進修乜都試下
但心個句其實係想講俾我抖下得唔得
真心攰
就由我靜靜地行埋人生最後呢段路
盡量係淨返呢幾廿年累積多d開心既回憶

bro

中二病發？

Lm睇樓主比人話仲未夠努力所以仲未成功，要再出多兩錢力，比d掙扎。

見你咁靚仔先同你講，早日認清自己係一個普通人，你會行少好多冤枉路。

你只係睇落好努力

我相信你唔係一個努力嘅人，只是自我催眠緊自己。

成功靠父幹 eg. 李國章
成功靠外家 eg. 李嘉誠
成功靠神抄 eg. 神抄之塔兩條仆街, GogoVAN, 支那雙馬
成功靠關係 eg. 王健林
成功靠炒賣 eg. 李兆基
成功靠奶共 eg. 689, 777
成功靠 Combo eg. Bill Gates, Mark Zuckerburg (父幹 + 神抄)

如果你以上都冇，點成功？

生仔囉
俾個仔懶

等佢好過d
完成你心願